咩料呀？跳一跳電就6 7個post上曬熱門你地冇撚野啊？

快啲同我推返今日觀塘黃大仙單野呀！！

推